兔仔真幸福！生活豪華安定，沒有煩惱！🐰🌟🌟🤗

兔仔真幸福, 生活豪華安定，沒有煩惱:

7:30 吃早餐
8:30 玩遊戲
9:30 吃草
12:30 睡午覺
16:00 吃下午茶
17:00 上街玩耍
18:00 回家喝水
18:30 吃晚餐
19:30 同爸爸媽媽玩

N.B.: 實在有太多主人遺棄兔子，主要原因是不理解兔子,覺得牠們悶不親近人。兔子是聰明、群體性動物。如果想養，可在兔友協會參觀然後領養，這裏有太多兔子需要一個家。詳情可去

好奇 兔仔可唔可以同貓狗一齊養

兔義工

有籠點解唔得？唔用籠同種一樣會打交

可以當糧食

我屋企隻兔
7:00 早餐
7:15 -10:00 發呆
10:15 食上午茶
10:30- 13:00 發呆
13:15 食飯
13:30- 17:00 發呆
17:15 食下午餐
17:30 -19:00 發呆
19:15 食零食繼續發呆到深夜 我訓教

哈哈😆

It depends on the rabbit and the dog/cat. Usually rabbits get along with other animals, just be careful with the introduction.

這兩隻兔仔感情好親密，做什麼都一齊做，簡直是天生一對！

領養了兔仔, 本身膽小現在幸福快樂地成長！🐰🌟🌟🤗